［女神公投]黃翠如 vs 李佳芯

兩個都係氣質型
年齡都差不多
過左三十幾歲, 凍齡
兩個都腳長

翠如緊貼黑絲李佳芯做9:30女主角

黃
李

黃翠如邊有得比

一面倒負皮

呃負皮

本身入黎比正
睇先張圖 都係負

完

壓倒性大敗

樓主呃負皮定盲？

翠如都叫女神？

八個正皮都比多左佢

Ali高一百班

樓豬呃負皮

無意思既投票 你話黃翠如同連詩雅就有得鬥下

咪撚玩啦 差幾多皮呀大佬

黑絲已經無得輸

兩個都係半途出家做戲
點解ail好戲咁多

講樣翠如冇得輸

黃翠如喜怒哀樂個表情都唔會變
同埋佢個樣越睇越奇怪

喊同笑都係同一個樣

點比牙，蚊比同牛比

有線鬥到黎無線

牙你老母

有咩好爭
ali邊有得輸